[騷靈情歌]《一零六四》《十二》

大家好又係樓豬我
未睇過嘅可以㩒下面嘅link

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

去踢個波又爆po

紙言正在上傳
如果唔怕呢度變態
歡迎新讀者加入一齊吹水
呢個故都去得七七八八
遲啲會寫返《伙記唔該落單》

新讀者建議睇咗舊故再睇呢度
舊故：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

1

2

lm

掂 1002

仲未聽過我老婆唱歌既快D聽

直頭放埋上黎

好 Hard sell

我係時候分享下我老婆嘅好

不錯不錯 但係我唔聽國語歌

爆1002

我條女先正

新post 今晚推爆去

極樂淨土

首歌已經夠洗腦,再比佢逗多逗,嗚呀

回家中

快

去咗做嘢者 又開咗新Po

踢到抽筋未

試過1004喇

你睇返上一個PO係幾點完先

熱都熱到係咁抽啦

原來蟹柳同究竟巴去左隔離post吹

幾句姐,咁岩見到個個PO浮左上黎

熱到有啲波追都費事追

喺街見到啲中學生
好撚想喊

做咩

以下開始老野叫春

廢老叫春環節

太熱都冇心機跑,好辛苦

我係一個廢老

依到所有巴打中學畢業之後都變左廢老

我中學既時候個心已經係廢老

Im

做咩一留名已經咁既樣

LM

跟巴打們 一齊飲下乾杯

唔洗理佢地班老野叫春

留名，遲咗少少爆唔到1004

要操體能就係要攰都繼續追喎

廢老一號喺度

做咩歧視老嘢

軚盤好難裝

熱到依個地步唔跑都練到體能

我先係

我都係老野

其實唔難
btw買左邊隻

唔洗爭 我都係

中學生

爭咩呀,叫得春既都係老野

裝咗
T150 pro

係咪啊

我先

同大家講聲對唔住
因為上個故嘅排版有啲問題
所以樓豬正在努力整理緊 擺上紙言
今晚應該未會有新文住
但今晚會有舊故+呢個故嘅紙言
巴打們見諒

無文
算一齊吹水

ok,一個post一篇文都冇,又要比人插下先安樂

講笑,慢慢搞啦

貴唔貴?
雖然我平都唔會買

好似係

兩千
中三想買到依家

準備開多個PO啦冇文

認真,大家快D桶樓豬

輪流捅一次

通常無文推得仲快

已經冇點玩車GAME,我個FD都係用軚盤玩GT

桶完記得再排多次隊

未夠夜,好多人都冇上水

尋晚好早無晒人

個個都攰,依家我都睇緊黃大仙LIVE,岩岩出左狗

燒衣紙又出狗 痴晒線

入咗去福佬tg group撚緊佢哋

咁樣係唔work嘅

重要出左真狗

福建?

咁我全日去做project算

係

甚麼！我等緊主角同愷琪一齊喎！

熱到有腹肌

有咩玩,睇下

吹水好過啦

已經由想用軚盤玩車game 到真係揸學軚盤

扮大6人, 慢慢輪出革命思想

有咁易就好

學車又貴,買車重貴,車位最貴,搭車算

想講真軚盤

但係福建佬唔係落黎開片既咩,咁都有得比你輸出咩

其實唔難

我重申 依度除咗姐姐之外 係無任何嘅絲打

同埋套料攞身分證

Lm

熱到有就真係難 笑到有腹肌好簡單

廿巴有車?

由佢地自己呃自己啦唔理佢地

套完比起底玩

琴晚撚咗成晚點知全部手足

幫佢哋參軍

唔通我已經熱到有腹肌又話你知咩

搞咩咁易入到去

可能我地唔搞,中共都會幫佢地搞,福建人依家比中共MARK左

靜雞雞去做gym溝女

有位手足識講福建話 佢add咗啲人入去再叫我哋入去

暫時《一零六四》已放上紙言
仍在努力處理《我》

終於

有得入GYM房,但好少入去做

咁好難分邊個打邊個

上個故你慢慢搵文啦

我哋有個相認group

做咩咁懶

上個故有排搞

你地自己都撚緊自己友

冇FD一齊去就唔想去

慢慢搞啦你

所以要有相認group 唔知今晚會唔會成功

我地睇過唔急

咁拉啲fd一齊去啦

留名先仲未收工

樓豬有IG喎

努力撚佢地

慢慢搞,我地就慢慢桶

冇朋友

收幾點

屎忽痕開咗個

俾個名嚟

搞唔掂 舊故整咗7個chapter條腰好痛
聽日先搞

依度個個都係

紙言會改少少 將啲whatsapp簡化

紙言有link

我覺得花式自爆咗自己IG

懶就懶啦

呢度個個都係朋友

整合舊故關條腰咩事,你做咩黎

咁咪冇人陪我去

hey boy啲排版好亂
整到唔想整

小改冇所謂啦

同張床交合

反正大家都睇過

樓豬

定係見到hey boy就唔想整

但係你地唔會同我去

基佬

懶鬼

成日手賤睇最尾嗰幾篇

點解要自虐

屌床好耐冇聽過人會咁做

出句聲就得

有機會都會重溫下既

跟得你地多嘛

我唔係

想睇返真係好虐心

講笑前日做完gym條腰赤赤痛

諗起活塞男

要自虐就會去重溫

明明係你帶起

小弟整咗個何妖性騷騷嘅文宣 技術有限

人就係咁犯賤

個個都有資格?

你虐曬我地個個嘅心

睇少D啦

我唔信,我覺得屌床機會大D

個個係另一個層次

最怕你唔肯

都唔係既,有D野有時係會想溫故知新下既

除左廢青之外最懶就係樓豬

可以試下拋磚,睇下有冇人幫手執執
btw我覺得都唔差

重要將我地既幻想都破壞埋

冇錯有得懶真係好爽

我之前入去都只係踩車,冇真係做GYM

咪係 真又係咁故又係咁

間中睇下有另一種感覺

我都想懶下

又搵到咩虐心感覺

返香港就有

覺得人生充滿遺憾

退休生活潮文

交比你寫

樓豬故台大仆街

終於見到粒F5

仲有兩個星期多啲

唔係既,想警惕自己唔好再犯都可以既

無遺憾就唔叫人生啦

搞掂哂咪可以HEA住等返港

12

生命滿希望

你冇睇過咩,搞錯呀

唔留言剩睇緊係得啦

搞掂仲要執野

前路無得創

有追曬架

好快姐

終於追完留言

咁又真呀,邊有咁完美既人生

用我地嘅廢老經歷寫多篇

去睇Netflix 晏啲返

收左啦

想睇樓豬ig

好撚柒鳩攰

有幾多野要執呀

點解要咁SAD呀

但冇吹水

樓豬Po自己ig就有得諗

樓豬開左IG?

明明兩個鐘前出曬太陽
而家落大雨

難啲

未岩topic覆姐

喺度咁多年好多衫褲

天氣變化無常

咁冇啦 唔會見到我private ig

天氣不似預期

開咗一個星期

英國天氣就係咁

但要走 總要飛

有無link

去做野先 遲啲返

一路睇一路回嘛

紙言有

search閱語殘片就有

條友真係唔識嫁WO

睇咩

得幾個巴打科勞左 會唔會被起底

吹下水先囉

沖涼先

開新ac follow佢地都係咁

得個user name 冇所謂啦

我見到好似有巴打用真ac

紙言有LINK

皇家特工

應該冇人會認

其實落雨...又有乜好怕WO

唔會專登走去起底嘅冇所謂啦

自己開過咪得

btw樓豬又想瞓

寄返去?

下個PO見

啱啱follow咗樓豬ig

有D想食野TIM

板G

琴日食完

癡線巴唔好介意
大家同你玩下唔係想起底

等你

唔知邊套

渣GA

你成日食嫁啦

曉兒best

G黎

肥婆！！暗瘡大肥婆！

No not really

冇暗瘡！！！

好肚餓...

食青豆sir

:「唔該我要......板燒雞腿包餐！飲可樂走冰，加杯朱古力新地！喺度食嘅。」

唔好咁痴線

阻一阻大家

其實係咪冇再聯絡？

肥婆！

咁重口味

希望啲新讀者已經睇咗舊故

都唔肥

口裡說不

唔好試圖美化曉G

睇佢用啲腦魔就知佢其實好enjoy

係初戀

係臭G

做咩姐青豆SIR依家好差咩

雖然冇乜關係,但比較明我地UP乜

忘記她

無睇留言完全唔明

我意思係唔好比呢度破壞咗曉兒嘅印象

睇完就

等於忘記了一切

唔諗了但間中經過啲地方會想起

睇到結局就變食洋腸港女

一日係連登睇 曉兒嘅形象就只會係
所以樓豬快啲放上紙言啦

暗號一樣

嗰陣打到心痛

話說準備聽日研究地圖 原來真係有花都之前一直以為係假地名

之後就

重要生埋

擺咗五分一 聽日起身繼續擺埋佢
希望新讀者醒水去睇舊故先

真,係依到睇到最後會唔同哂

冇樓豬咁靚仔

幾正呀

自私撚曉G

要唔要幫你卒下心口

全部地點都係真㗎

大大力錫落去

有咩好假

錫返

好少出北區完全唔識

捽蘿柚好啲

我都係 個腦完全諗唔到樓豬屋企 曉g屋企同學校個位置係點

真地點嚟

北區冇人上連登 比大陸人用gip碌緊腳

都係唔好起曬啲地點
雖然樓豬預咗

唔緊要啦除非真係入嚟捕我食板雞

冇錯
有啲空姐好高汁

錫蘿柚正啲

寓工作於娛樂

巴打你真係好癡線不過樓豬鍾意

你開PO個陣講聲最好睇左先咪得

應該都食得下啦

次次開都有講

瞓先聽日再見

過程緊係正之後唔係呢

所以最後變左肥婆

到底今晚爆唔爆到po

會有咖哩雞係心口

我都完全唔識北區,但冇諗過係假地方

到有日你會發現隔離幾枱成日望住你食板G,你就知個D係手足黎

會唔會有個地步去到強吻樓豬

睇你地 我諗未必得 好似幾靜

睇落似模似樣

巴打來了我帶路

你肯嘅樓豬唔介意黎啦

唔得啦,聽日又有行動,我都跑左去睇下時事台同埋早D休息留體力

唔係,只係覺得樓豬唔會有咁好心機作

你請食板G好過啦

故台大仆街又變返大變態

點解樓豬又出現返

早啲休息

都係 有真地方直接用仲方便

一樣啫

覆埋啲留言

真係瞓

覆唔完㗎喎

佢早幾日咪又係咁講,到就爆PO個陣又識上黎放LINK,佢唔會真係去訓

咁我都休息

早抖啦

話左你係懶鬼

今晚都爆唔到啦 咁少人

有D唔同

咪係

其實我都差唔多

留力黎緊兩日

Kingsman?

Yes

早唞喇樓豬

早唞喇

大家今晚都休息唔推post

留力
所以我都訓了

諗住返香港上機睇

凌晨一推

究竟巴都咁早訓

仲未訓嘅

本身就係喺機睇過
頭先見到有就睇多次
啲畫面好正

好似下年有新一集

又有新一集
我第二集都未睇

我一集都未睇 係之前睇到出第三集先知

咁遲啲要入戲院睇第三集啦

聽你話畫面好正就當然要入戲院睇

安祖巴有冇睇緊波 利廿分鐘已經兩球

剛收工返到屋企攤床

派錢波唔記得左買

悶

3-0
負碌足球極致

比著樓豬一定係會去咗沖涼先

諾域治個後防唔多掂

雲迪克又頂贏

做咩咁悶呀

仲有我喺到

其實對手打得唔錯
後防自爆啫

11sir 個private ig有相

升班馬個後防咁樣有排執

半大1.5/2兩點三倍冇買
頭先見電話就黎冇電，諗住返屋企先買.......

唔係private

係啊

求名

屌自膠 public先啱
見琲張相location係日文就估係你

冇喇 不過今日利好似想入多幾球

樓豬話一定要沖邙涼先可以訓落床

follow囉

我都係見大家都開ig，就順便開嚟想亂咁放下相

放下啲master chef加青豆公仔麵嘅相

講起呢樣又記起
同曉兒訓埋同一張床

以前既曉兒

不要再說了

青豆公仔麵真係好嘔心

adrian咁快就有得出 安祖巴點睇

可以嚇下大家
再唔係放下平時啲晚餐等我地評下係咪有咁差

呢個可以考慮下 不過嗰啲古怪嘢食好難影得靚

影影下可能變咗食物KOL

太古怪會俾啲hk01扔上去做新聞

米仔上季想踢都冇得踢

咁就可以出名喇

點解會咁鐘意米仔

踢得耐難免有感情
做後備又冇怨過 算係咁

咁又係 我都已經掛住鵝比

先唔要

可能會受更多學生妹歡迎

唔要學生妹

咁受老教畜歡迎

同學生妹傾下計開心嘅

聽到都覺得開心

我follow樓豬一定自爆

private咪得

都係睇到user name咋嘛

intro嗰度有兩個國旗

follow完樓豬其實冇嘢睇

好似我地咁開個public ac

咁我地又唔會喺度講嘅 得個知字

樓豬不嬲冇誠意㗎啦

樓豬淨係識望KimG條長腿 從來都唔理我哋

根本就係曲線引人自爆

有光復香港 時代革命

睇下點

得張冇caption嘅相 被騙

成個三毛假帳號咁

俾10分鐘我落街都影到

慣啦我地
就好似樓豬慣咗我會比負皮一樣

樓豬居心可測

6個正皮 1個負皮

到底有幾多人hold住咗冇俾

樓豬永遠都係咁懶 永遠又係呃人

學佢影張差唔多嘅

成功引到13個人自爆

我不嬲都hold住
樓豬hea我就會負皮
佢夠膽唔追Po唔知蟹柳仔影相即刻負佢呢個Po

唔係掛

有13個followers

原來已經第12個po

好似睇得好少文咁

真係好多人走去follow個大仆街
雷姆巴

我都仲係分唔到啲followers
廿巴

話明文係甜品 吹水係正餐
佢仲話今晚唔爆Po 唔記得咗我會出動

咪又係我哋圍爐

唔緊要啦 我都唔係用正ac follow
放工未?

起碼真係會去埋果度圍先

就放
放5點

我都係開咗新AC

o

我都覺
我呢啲廢老

咁咪幾好 又到星期五

廢老表示: 你地後生過我成10年 點算

打工仔最鍾意星期五

我都差唔多

weekend有冇話去邊

係邊個啱啱follow我

冇啊
啲朋友翻哂香港

應該係我？

啱啱follow 咗

咁喺屋企hea下都好嘅 同我地吹下水又一日

兩個都見到

望到相機型號就知係甘巴

梗係要吹水啦

再唔係好似上星期咁去下周邊地區

我好似都睇到

真係好彩今晚人少

真係今晚咋 如果爆咗po 就仆街

成功由加密變咗無加密

睇黎今晚由我哋負責推爆

推爆仲想傾嘅可以轉場去返隔離

好快啫 差少少

多咗粒負皮 係咪11sir 嚟

我未㩒啊

我頭先直頭㩒錯不推文回覆

蟹柳仔做咩唔訓 好返曬喇咩

樓豬仲話無乜可能

咁係邊個陪我負皮

好返啦

一好返就夜訓

咁快好返嘅

痾咗成個禮拜啦

慘仔

同大家講定早唞先

早唞喇
最後一定得翻我地兩個

仆街 上面話第日推 點知今晚又爆